覺唔覺去7仔ok增值既人好撚on9???

又吾消費 又阻撚住人買野
自私到仆街...

哦

咁你想點

7仔呢咁

比你排先好無呀 on99

好趕時間咩

吾你老母

掃qr code用支那寶既人仲哂人時間啦

覺唔覺得2019年仲有人吾吾吾好撚on9?

覺唔覺去7仔ok買野既人好on9
阻撚住人增值
自私到仆街...

下次去百佳增先

屌你老母

覺
利申 唔用錢

吾你老母個爛臭閪屌你老母
不推文回覆

暴徒們看看今天的港報！你們惹怒李嘉誠了!

將cash放月餅罐咪算 增乜L嘢值啊

覺唔覺去銀行㩒錢嘅人好撚on9？？？

又唔消費，日日條隊排到咁撚長

由今日開始啲錢唔好擺係銀行，擺屋企啦

816全民撳錢日

即係個個要申請自動增值？